6月政府曾注資國泰273億，請問果273億既去向在那裡？請解釋

遣散費？洗制服費？

高層食哂

注左落南中國海

仲有果$7億保僱主基金呢？

大半年冇飛機起過飛咁滯
點計都蝕到仆街啦
點唔炒人呀

還債
利申9up

全世界飛機公司得國泰係咁？ 定係因為管理層人工太高呀？

管理層故然係仆街
但係冇飛半年 仲要唔知幾時先恢復正常 咁都仲要養住班人?